一人一樣鬼佬做得，香港人做就一定唔得嘅事

係街整鳩完個陌生人之後同佢講係prank
香港人每日24小時都黑緊面
心情唔靚之餘仲要一向都好自私
冇比人打鑊都起碼一定會比人問候屋企人

坐地鐵地下

Everything

香港人就是原罪

試過問過鬼妹叫佢企返起身得唔得

短褲 白色t shirt

老蘭

白人根本屈機